估下平仔今晚食咩飯

估下

魚飯

屌你老母留名

狗飯

食魚蝦飯

左下對腳好恐怖

哼哼

知西利呀里

似啦似啦

有魚既

仲有

有魚

好多碗
巴打慘

魚同菜囉 日日都係架啦

日日食魚飯好慘

西蘭花都要買
中間嗰碟咩黎

##fatc ##fatc

你老豆老母你啲瘀野一定講：冇鬼用呀你，仲有面翻黎，成世比老婆食撚住

幾好餸
仲有外賣加料

食叉燒飯

Yeah

盤菜

蝦。魚 雞叉燒

平仔今晚有無食多啲肉
唔食紅肉長唔高 又容易攰

俾人困係黑房食飯咁慘

平仔又食魚飯？